覺唔覺乒乓波同網球net ball 之後哂冧好扮野

明明鬥緊又無犯規 哂咩冧

因為自己比人net嗰陣想屌佢老母
感同身受

懶有風度咁

仲有擦邊

明明已經贏咗 晒冧好似再落對方面咁

咁都有負皮

因為net波刷邊慶祝會比人吊

4個偽君子入左黎又唔解釋下